［晨曦］現場帶佢風 政府跪低一樣可以返工

大家咁鐘意帶風
就係等車果陣帶佢風
旁觀大家塞路果陣演說
講兩句就走 唔好俾人打

示威者無左三千人都唔跪
政府渣渣林跪低咪可以返工囉
又無交稅俾示威者點會聽你講
交左稅俾政府 政府聽你講答應佢地
俾你返工先係應份

注意字眼 係稅！唔係錢

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

要救中大就要有大啲話語權，宜家有話語權既係官

推

有用 推

勾起佢地自己無話事權
勾起佢地嬲自己要交稅！

好多手路足係新界北想去中大支援，因為冇車都來不到，身邊有朋友有家長車想車救護物資去中大，但都去不到，救大家塞還塞，不要防礙我地去幫前線既手足